[公投] 結婚生仔定風流快活

風流快活
結婚生仔

人生流流長 你會點揀

冇衝突嫁wor，視乎你經濟能力姐

不甘被戴綠帽 富豪新郎婚宴上播放新娘偷情影片

上連登就知香港男人有幾廢

女尊男卑的香港

俄國靚仔Artem Ansheles「香港女生不會喜歡沒錢的男生吧」

香港男仔其實一啲都唔差

但絕大部分人只可以選一邊

啊哥原來戴住頂綠帽十幾年

戴過綠帽嘅入嚟

你知唔知道我粒左你綠帽?

好心香港男仔就改變下自己啦

香港男仔真係唔掂

風流快活到四十歲再結婚生仔

投錯票 topic 有伏

投結婚生仔既有幾多係絲

同感..不過未投

正皮反超前

我都投錯， 樓主on99 topic同內文個選擇調轉